彭博：傳Pompeo掌握情報中國早已收買譚德塞並協助其登上WHO秘書長

彭博：報導，有知情人士透露，龐皮歐週二出席倫敦的1場私人會議，表示掌握可靠情報，指向中國與譚德塞達成1項協議，好讓他當上WHO秘書長，間接導致英國公民受疫情所苦。

據報導，3位參與該會議的人士指出，龐皮歐告誡他們中國確實收買了WHO領導人，但並未提供進一步細節，僅稱有情報能夠佐證。

中國駐倫敦大使館及中國國務院並未回覆電郵置評請求，WHO則否認「無根據的指控」。有關中國收買譚德塞的指控，最早是由英國《每日電訊報》等英媒揭露。

但同樣出席該會議的英國保守黨議員史密斯（Iain Duncan-Smith），證實了龐皮歐談過此事，即中國在2017年5月就掌控秘書長大位，並讓譚德塞勝出。

······

美帝出招了

引渡去美國受審

奶共拜登仲話要join 返支衛

講真其實見到張相條力架咁嘅反應都睇得出啦，差在西方國家講文明凡事都講根據咋嘛

網民一早睇得出啦，個黑鬼D言論咁出位

花生期貨急升

美國反擊戰
睇得多歷史同電影
親身經歷都係第一次

CIA CIA

有冇英文

CIA

告佢反人類罪啦

唔意外
搞完其他野應該係搞返呢邊

黑奴同cho快啲屌美帝racist啦

O..刑事罪黎，拉得

唧牙膏爆料

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

Push

開佢波啦

推

快點

美帝呢排拳拳到肉

無美金用已經仆得街

鷄珍唔好有事 好擔心

人地俾哂機會你挽救，係習戰狼先繼續挑機姐
而家搞到美國鬥黃黎搞你，真係棋靈王

喊濕菜都有今日

但連登仔話 bloomberg = 奶共fake news?

估唔到有生之年 可以經歷歷史重大時刻

又搬石頭

CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門 港台獨佔冠亞季

卑躬屈膝就係呢D

情報，間碟
美國世界第一，老共點解都要鬥...

只要隊死譚德塞收賄上位 支那對疫情無論講乜 公信力都係零 美帝應該會順便正名返隻毒叫中國肺炎

WHO入面仲唔篤灰保平安？

pompeo終於肯睇連登

擠牙膏pls

左膠：我見唔到

乜都未做到咩肉

告得啦屌你老味BLM

留名

仲可以有更大說服力話trump信錯被賄賂既WHO

[FF]如果鹹濕菜走黎變節隊鳩中共, 呢場戲就好睇囉[/FF]

岩聽時咪彭博

害死咗幾十萬人

如果係真，雞珍一定有幫手，到時佢都仆街

仲有上年反送中
一係唔出手 一出手就要你收皮

好刺激

雞珍好可能參與其中

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

彭博明顯犯左國安法

拉得

侵侵政府做到嘢

唔係唔報 係時候未到

又放風

美國出招越嚟越快

龐統

你條死黑奴殺左幾多人

侵又羸，拜登仆街了

等左佢出聲好耐

花生期貨價格上升

蕭生話下星期會更激

買定午餐肉

譚德塞 唔好再

爆機密文件

快啲出招啦

唔係話佢奶共
係佢成日鳩up fake news 「消息指」
年中幾多人炒車

一定唔止譚德塞被收賣
根本成個組織污染晒
所有國際組織一旦有中國加入， 就會污煙漳氣

彭博！！邊有準

行撚開 痰得菜

所以先燒到火觸咁

美帝真係唔打冇把握嘅仗

譚生會唔會著草黎香港嫁
香港已經係逃犯天堂呀嘛（民賤聯成功爭取）

巴打心水清

美國默默做野

正

老母拖仔咁，嘔

雞珍肯定有份。
等全球通緝。
奶共陳縫褲珍。

今鋪武肺爆到咁
如果條力架咁都唔洗落台，地球等俾支共統戰

睇得出還睇得出，有國家級情報機關講，件事就好唔同

一定有做過愛

雞珍上到台係因為中國叫非洲幫手，而家譚德塞上到位算係中國報恩，所以你咁講都啱嘅

非洲班人無錢又發作

根本成件事同條女問你而加喺邊一樣
事實就係條女一早知你同第二個一齊出街
只係想睇你老唔老實，俾最後嘅機會你

咁重口味？！

花生

你講邊個先

似企街拖阿伯開房咋
呢啲嘢我元朗見過呀

非洲
衣索比亞 國籍
唔睇其他往績

咁既國籍既人可以做到世界組織既最高位
全世界得佢一個做到
背後神秘力量好強大

準備好花生未

姐姐
好耐冇見！！以為你去左邊

直頭入晒肉啦

陳馮富珍
譚德塞

都係中國收買

避左潘生，唔知講咩好咪無留言多左睇其他post

美帝 你阿媽係女人 開心大發現

呢排睇咩台多
等我去搵你

姐姐，我都等緊花生

何志平爆左幾多呢

即係會拉雞珍

來了來了

衣索比亞係佢做衛生部長果時有大型溫疫

雞珍都有 做到劈屎咁

引導去紐輪堡受審~!!

儲左咁耐子彈係時候用

連登仔一早查到 推

呢樣唔係係人都知架咩

明眼人都睇得出

推光復香港 時代革命

Pompeo 係英國同Raab 個記招已開口講左CCP corrupted WHO 啦，冇情報係手斷估唔會敢講

係咪范徐麗泰呀

奶共拜登
今次真係一定要Connect兩黨

香港和勇不分，美國共民不分，中國的團結能力十分強大

譚德塞好快會被消失

英國佬要報仇喇

你知，我知，單眼佬都知

The Empire strikes back

同娜娜公主拖手仔

下半年應該好精彩

睇得出都要有證據prove圥得
我諗pompeo就係有呢d料先夾到英國反支